食過一次部隊鍋真係返唔到轉頭！！！！

琴日第一次試（比女朋友逼既,嘻嘻你地冇既）
食之前飲頭啖湯 又香又好味（可以屌打所以邊爐湯底）
加埋啲配料 又入味,索哂啲芝士汁同埋湯
個公仔麵簡直出類拔萃
而家真係覺得打邊爐狗也不屌
希望大家醒覺,多啲支持部隊鍋 支持韓國高質食物

清好球

Ching識貨

不服來辯

辯你老母呀便 反屋企大便啦你

Ching 返黎我煮比你食

Ching你咩年齡層

幾好食

部隊鍋洗撚出街食咩

部長鍋

你平時食開屎嫁

對乞兒黎講又真係幾好食

仲以為你話返唔到轉頭再食